PoPo正PK扮示威者拉人, 唔show 委任證

PoPo正PK扮示威者拉人, 唔show 委任證